多謝咁多位手足

好開心見到大家笑，
大家好好休息要繼續一齊走落去

齊上齊落！！！

見到大家聽哈姆太郎唱得咁開心我忍唔住笑左出黎
我愛香港人啊

你哋開心過暑假係應份既，還俾你哋唔止係一刻既青春，而更應該係一個有希望既平台 ，令你哋精彩咁喺香港呢個家活下去。

支持你哋，廢老上